%%% Copyright (C) 2023-2025 Vincent Goulet
%%%
%%% Ce fichier fait partie du projet «IFT-[47]902 Classes de maitre»
%%% https://gitlab.com/vigou3/ift-4902-classes-maitre
%%%
%%% Cette création est mise à disposition selon le contrat
%%% Attribution-Partage dans les mêmes conditions 4.0
%%% International de Creative Commons.
%%% https://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/

\begin{frame}[t,plain,fragile=singleslide]
  \tiny
  \vspace*{10mm}

  \begin{adjustwidth}{15mm}{15mm}
    {\ccbysa} 2023--{\year} par Vincent Goulet. \emph{\inserttitle} est mis à
    disposition selon le contrat
    \href{http://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/deed.fr}{%
      Attribution-Partage dans les mêmes conditions 4.0 International}
    de Creative Commons. En vertu de ce contrat, vous êtes libre de:
    \begin{itemize}
    \item \textbf{partager} --- reproduire, distribuer et communiquer
      l'œuvre;
    \item \textbf{remixer} --- adapter l'œuvre;
    \item utiliser cette œuvre à des fins commerciales.
    \end{itemize}
    Selon les conditions suivantes:

    \begin{tabularx}{\linewidth}{@{}lX@{}}
      \raisebox{-11pt}{\fontsize{16}{16}\selectfont\faCreativeCommonsBy}
      & \textbf{Attribution} --- Vous devez créditer l'œuvre, intégrer
        un lien vers le contrat et indiquer si des modifications ont été
        effectuées à l'œuvre. Vous devez indiquer ces informations par
        tous les moyens possibles, mais vous ne pouvez suggérer que
        l'Offrant vous soutient ou soutient la façon dont vous avez utilisé
        son œuvre. \\
      \raisebox{-11pt}{\fontsize{16}{16}\selectfont\faCreativeCommonsSa}
      & \textbf{Partage dans les mêmes conditions} --- Dans le cas où vous
        modifiez, transformez ou créez à partir du matériel composant
        l'œuvre originale, vous devez diffuser l'œuvre modifiée dans
        les même conditions, c'est à dire avec le même contrat avec lequel
        l'œuvre originale a été diffusée.
    \end{tabularx}

    \textbf{Code source} \\
    \viewsource{\reposurl}

    \textbf{Crédits} \\
    Photo d'assiettes empilées {\textcopyright} Jonn Leffmann,
    \href{https://creativecommons.org/licenses/by/3.0/deed.fr}{CC BY 4.0} via
    \href{https://commons.wikimedia.org/w/index.php?curid=67631269}{Wikimedia
      Commons}.

    \textbf{Couverture} \\
    L'heure de la sieste pour un groupe d'otaries de Californie
    (\emph{Zalophus californianus}), aussi appelées lion de mer de
    Californie, à La~Jolla, quartier de San~Diego. Crédit photo:
    {\textcopyright} Rhododendrites,
    \href{https://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/deed.fr}{CC
      BY-SA 4.0}, via
    \href{https://commons.wikimedia.org/w/index.php?curid=53645825}{Wikimedia
      Commons}.
  \end{adjustwidth}
\end{frame}

%%% Local Variables:
%%% mode: latex
%%% TeX-engine: xetex
%%% TeX-master: "classes-maitre"
%%% End:
